西門子CEO撐香港 香港新聞冇人講

西門子CEO撐香港 黃世澤幾分鐘 #評論 20200911

德國西門子（Siemens）的 CEO 凱撒（ Joe Kaeser）是第一個介入香港和德國-中國未來關係問題的德國大企業老闆。他對德國時代報 Die Zeit 說：我們正在密切關注香港當前的局勢，也在關注維吾爾自治區的情況。

凱撒說，中國所謂的國家安全法，破壞了香港作為一個特別行政區的自治權。而這個自治權，本來至少保證到2047年。最近，數千名香港公民示威反對香港推遲立法會選舉。同時，維吾爾自治區的少數民族居民正在受到系統性的壓迫。

Source加詳細：

痴撚線CEO
德國要醒啦

即刻去見工

德國黃店

yeah

幾時到H&K支持港人

唔好跟車太貼，西門子好早好早進入支那市場

咁多生意都肯出聲，咁仲難得

其實佢咁樣玩好撚大

買西門子洗衣乾衣機支持

賣咗比Bosch

他一直在玩命

不枉我用佢地嘅洗衣機咁多年

up

當年起西鐵佢都賺唔少啦

推

國策轉咗口風仲理你支唔支那

咪玩啦 西門子最奶共架

push

好彩買左個bosch蒸焗爐 抵我買你

屋企個西門子雪櫃用咗18年仲用更

Push

支持西門子

ceo只係打工
董事局/股東取態先係重點

偽黃

沒人講 dd 標題好撚煩膠

西門子可能係中共強制技術轉移最大嘅受害者

中國高鐵啲技術全部係偷西門子，簽幾年合約，搶曬人地啲技術就踢走人

部動感號同德國ICE一模一樣

有份起新疆集中營㗎喎

派槍？

下次買西門子

quote 人西group

西門子係支那同香港玩好多big data
賣好多高科技設備比支那

一人一支個人防衛武器

西門子洗碗機最好，我都用緊。

西門子咁會無撚左好多支那生意

siemens 加入黃圈

當年支那無技術但有錢
好多國家都驚比支那偷技術唔敢同支那公司合作
德國班撚屌公司第一個跳出嚟追住支那嚟含

PUSH

Thank You.

比起 nike addidas apple NBA
siemens 參與程度低, 又撐香港人

一向唔信人西 bye

416

高鐵同集中營d生意可能七七八八先反面

屋企洗衣機係西門子

香港D街燈都係西門子代理
呢D上政府網一查就知
CEO的嘴騙人的口，信一成都死

原文邊度有話撐，關心咋
仲話立咗法都唔會撤離香港

集中營有西門子技術支援喎
你班人傻撚左？
咁都有得吹奏？

喺呢啲大事出聲，班董事應該已經點咗頭

收到風中國會解體
之後仲多油水

國際線有任 請每日推Post

應該係CRH3同CRH380B先係直抄ICE3
動感號抄日本

達狗夠關注中啦
Dllm成班on9叻唔切
真係易呃

大陸高鐵用好撚多西門子技術喎

pin呢個啦

總之都係熱狗 page
黃世澤評論一向high quality

正 屋企家電有用 好高質的

自己 search ESPN NBA Xinjiang

twitter?

關注中

曲直難分

西門子參與新疆屠殺唔撚講

柒撚到

訓撚左幾耐

入醫院照ct支持

咁總公司有乜產品

倫敦人妻：健吾朋友，疑似紅底
倫敦人西：倫敦人妻hater，運動後一直都熱狗tone我本人覺得極似PR公司

咁又點

咁你行撚開囉

屋企部洗衣機都係西門子

會買你雪櫃 本來都諗買咩牌子

有料控佢賺
好似而家d支那野咁又貴又廢...

屌你老母死撚開啦黃世柒，還返哂d口罩錢比人未呀

屋企用緊佢抽油煙機，不過好廢

即刻唔好買佢啲電器？

我要PSG-1, 放喺灣仔專射PK

大家覺唔覺得佢地點衰，講嘢都唔似林鄭，五分鐘內令你想收佢皮！

你唔滿意，可以去投訴捉十二妹囉！
你聽完想點？

咪第一批受害者，高鐵畀支那抄完賤價搶生意

西門子電器真心好用，可以用好多年
但留意要買返德國制version

良心企業

總公司有好多敏感科技，必要時都要歸邊

嘩 咁狗

有冇多啲資料

唔好咁懶search google 同舊post

順便睇多啲

順便睇埋拜登同佢仔點樣參與

係肥婆奶共啫

仲見到有柒頭鳩推po

西門子咁搞法會唔會被人越偷越多科技

幫佢宣傳下

好多公司都入咗支那市場喇

對德國最好都係聽其言觀其行
睇埋下星期有咩新發展先

西門子其他都得，雪櫃就算啦

死肥婆終於受唔住歐盟壓力，要歸邊了。派條𡃁出嚟放下風先

德國🇩🇪有英文報紙自己fc得唔得

推！

支那人：好嬲好嬲，要罷買

屌,反正要換雪櫃
一陣去買西門子

條友上個月仲奶緊共共⋯⋯真係唔好跟車太貼

西鐵係靚野嚟，德國野+日本車，遲下東西綫完全通車就變支那車

siemens 家電業務佔好少，等於apple 嘅ipod咁上下

外國好多鐵路都用緊西門子野

我知係靚嘢呀
但超支延誤唔洗賠 仲有津貼收
佢仲走得前過禮頓

完全係兩個level喎Ching

佢幾年前已經拒絕再賣MP5俾港共黑警

一個公司入面
黃藍乜到有
佢做到唔接地鐵合約就真係黃喇

東鐵聽日轉既新訊號系統就係用左西門子出品
咁黨鐵係咪要拆左佢再裝過？

同場加映迪士尼CEO: 香港問題關我撚事？

黃電器

以後買家電會優先考慮西門子

而家西門子攻5G市場

西門子係德國仲有整電器，不過個價比支那制貴一倍

西門子啲野幾好用 細個果陣

以前好好多

西門子乃完共都無錢賺啫，你估佢唔想乃？

巴打，等你好耐，幾驚你唔出現

口罩呃錢單嘢有冇人講

風向真係轉左

但西門子好多廠係大陸

當然，世界各地都有

全家電氣已經係西門子

黨鐵好多野都用西門子

MP5SD算喇，又放便又易用

德國做黃店唔簡單
洗衣機壞壞地 就買佢啦

高鐵咪就係偷鳩西門子技術囉

我用西門子洗碗碟機已經 9年

D 產品真堅耐用

中共一定會搞西門子 炒依條友 火箭莫利都係咁

凱撒大帝

Give me a VP9

高鐵啲技術轉移咗畀支那，調轉頭德國國鐵寧願買支那高鐵而唔買西門子…

早排搬屋買咗成屋西門子

A

其實世柒成鬼日用依家嘅德國幫之前嘅德國護航，點解唔可以係之前奶共依家先轉?

閪門子呢個時條出嚟洗白

又咁近11月

SL8 正啲喎

黨鐵套西門子TGMT又有新問題要押後啟用

hk45

明明個重點係德國商界都歸邊

係都畀條私怨撚係咁 spin 去中國電科度

邊個反共過去同中共無關係

電器唔同

家電唔同

唔同，好多係OEM

傻的嗎

上個月6號仲奶緊

根本就係呃人洗白

西門子雪櫃

有啲抄德國，有啲抄日本，有啲抄法國
最終產品就係同啲支那驚一樣，山寨結合體

點只偽黃咁簡單

拉

咪on9囉，高價引你入局，之後就大抄特抄

我用左五年，乜事都無
係貴左d成8000幾銀

西門子套黨鐵信號系統衰左聽日用唔到
唔通真係手足黎

佢有份興建集中營嘅電子門電子鎖

咁多有份同新疆公安研究人面識別裝置

SOURCE?

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

以後電器都用西門子

世柒

在應受徹底審查的公司名單上，排名第一的是西門子(Siemens)。這家德國大型企業集團與中國電子科技集團公司（簡稱「中國電科」）在自動化、數位化和網路等方面的先進技術上有合作，中國電科是一家國有軍事承包商，研發了一款在新疆使用的警務應用軟體，據人權觀察組織(Human Rights Watch)說，該應用導致一些人被送進了拘禁營。

佢有份興建集中營嘅電子門電子鎖

咁多有份同新疆公安研究人面識別裝置
WHERE?

屌我錯

之前炒車好似咪西門系統lo